救護車爆SOD情節 女救護員被迫當慰安婦

英國西南部救護車服務系統「SWASFT」爆出醜聞
有女救護員被男救護員性騷擾，被迫在出勤時或非出勤時間當「慰安婦」其情節宛如SOD企劃內容。

據英國《太陽報》報導，一份獨立調查報告顯示
SWASFT救護員性騷問題已成常態，新進人員不只接受救護的專業訓練還要接受上級的「特殊訓練」。
尤其是女性救護員，在這個團體內被暱稱為「鮮肉」(fresh meat)她們的「特殊訓練」包括逼看A片，接受上級開黃腔還有人被要求跨坐上級的膝蓋，準備被「打屁屁」。甚至有女性救護員被迫和一名男救護員
在眾目睽睽之下，不是訓練CPR，而是直接在地上模仿活春宮。

英國國民健保署在去年曾經做過一份調查
發現有24%急救人員，表示在職場上受到騷擾和霸凌
因此這份性騷的獨立報告才產生。報告也顯示，許多救護人員反映縱使受到騷擾或霸凌，也不敢勇敢反映。
對於救護人員爆出性醜聞，救護服務執行長溫曼(Ken Wenman)倒是正面面對

他稱這份報告是非常重要的，更反映出長年積弊惡習所在。他也感謝勇敢站出來受訪的員工，希望能藉此改善救護系統的不良文化，讓救護的品質能更加提升。

跳踴前列腺

在哥

我都估錯左